2019 Summer Internship / Placement (31)

有冇巴打有報build king/puma

Lm

Hkaa interview會跟番department 問？想問有無ching知treasury 其實要做d咩想網搵唔番佢個job duties

thanks

[url]認真問希望大家比意見
去緊exchange收到swire resources final in
無得Skype/make up 值唔值得翻黎香港in?[/url]

邊度exchange?

點睇冇人工intern

大公司嘅話做得過嘅個人認為

你year幾

吊詭既係大公司好少唔比錢請人

有冇人仲未收到AA interview?

去exchange就盡情玩啦 我覺得
一生人得一次exchange

我
係咪overseas自動reject

有冇人收到boci-prudential asset man summer analyst interview?

再問下有無人收到大昌行offer

但係你個CV都係一樣show返大陸intern, 啲HR邊會理你經咩program所以其實係一樣。我會揀hk大公司

識人有offer

幾時收到？

anyone received CAD interview?

好似好耐之前喇，大概4月中到

收到 HSBC Coop offer, CMB 既 GTRF, 諗緊做唔做好? 之後仲有 Big 4 Advisory or Tax intern 機會( 等緊 App Test Result). 有冇 Ching 可以比啲意見?

Bba仲未有offer可以點

hr係唔係唔理cv上嘅大陸intern?即使係大陸bank 但香港嘅係non bank intern

唔太理，除非係去大陸BAT。恕我問一下HRI係咩公司?

再補充身邊好多gpa得2.頭果啲都返到大陸做intern

因為識人，所以可能都仲有機會

係嘅，果啲凖則高啲但係中資bank 同大陸big4就..

start up黎 叫係拎過下獎上過報紙咁

有無人收到emsd interview通知 佢係未出定唔in我 利申大學nom咗

係email定打黎通知

唔該晒

樓主可唔可以比少少意見

hp同hkbn offer大家會點揀
兩間都係做business方面

hkbn份intern既package同opportunities多d
唔係剩係返工
hp就咩都冇講 感覺比較單調
但跨國大公司 個名響好多

另外仲有Accenture半年intern offer
但唔想defer

本身都係對tech/innovation方面既business development/marketing/sales有興趣

讀緊普通bba

Ching咩background 我都係普通bba 但兩間公司連interview都冇比我

me

係度 因為西九係一個developing緊嘅公司，同埋員工嘅年齡相對較young嘅，所以係裏面都見都幾多新嘗試，同埋佢地都好信任intern們，會放手俾我地試好多嘢。我果陣係大路啲嘅department黎嘅，我supervisor好好，會俾好多機會我跟佢出去做嘢，所以好多exposure。同時，HR會安排好多meet with executive team嘅session，俾intern同CEO呀營運總監呀果啲傾下計。加上，我地20幾個intern好frd，所以都好開心！

umm...呢個就depends on 你係咪真係想係呢方面發展啦。我自己讀緊嘅major就同我果陣嘅department完全唔關事嘅，但係我就真係想係果個field度發展。
每個department普遍都會收1-3個intern啦，但係大嘅department，佢會收多啲嘅，最多5個啦果陣。

廣東話傾計，好輕鬆，未真係出offer冇detail

Year3

有冇人知link reit幾錢

L’Oréal 仲未收到man in 係咪冇機 5月頭ac

我係我department學到嘅嘢就真係幫到我好多嘅

我果年$7500 3個月

有冇報左圖書館intern嘅朋友有得in

諗住grad報bank咪ydc HRI全名係咩 local黎講都唔算大公司 又唔係swire個d

我
可能收皮了

想問ching四大in咗未？
（其實都話四大advisory學得多 都有return offer同埋入mbb嘅機會 hsbc係咪都無return？

不如做個統計
有offer=正皮
無offer/interview =負皮

SCB offer god

想問吓收到CBRE/JLL offer嘅師兄係咪讀緊同building有關嘅program ?

我四大未 in 不過因為識人到而家仲有 app test 做， HSBC coop 無 return offer , 不過好多人話做過再報 intern 收既機會都大啲

但好似身邊嘅朋友入咗hsbc product team話defer都唔係好值？整日睇law同埋寫paperwork 但出咗trade嘅department就冇用處
我宜家都準備in緊四大 唔知四大par面pass機會有幾多

巴打，想問下你係邊個禮拜interview, in 左幾耐有電話通知?

琴日仲收到man in

想請問巴打知唔知hase嘅strategic planning係做乜嘢嘅🙏

Big 4 advisory is better

yes

冇得唔寫係大陸做，因為HK果邊冇你嘅employment record, 會過唔到Background check的。如果得的話，你話你做過大陸JPM都得喇

邊個team ？

我
去左exchange 聽人講派曬offer

唔係acc 人 連second tier audit firm都唔要唔

Ching咩major 我個情況同你差唔多

淨係phone in？唔使face to face in?

我無去都收唔撚到電話

其實四大對年級同埋seasonal programs嘅要求仲要嚴過hsbc幾多 唔少events都話year幾咩時只得搵咩工又唔得搵咩
我仲有識個朋友同hsbc hr話要shift internship period to next sem。 過咗個sem佢就搵到個大bank嘅機會 又reject coop🤦‍♀️。你都可以咁同hr argue吓得唔得換sem 再唸你係唔係想長久d做這條line。
我都想問ching識嘅big 4 人有冇比你d interview tips 馬上就par in家advisory都冇咩experiences 😷😷😷

多謝你呀

得一個 情況同你一樣 但個Dept雖然同business有關 但都唔係我最想要果個Dept. 仲有一個比錢大陸offer

我reject左一間大公司嘅學唔到嘢嘅offer
但咁姐係 如果間公司係香港有人識（同mtr個名差唔多） 點都會對下年入bank big4有幫助？

有無人知啟勝幾時會出offer

如果 比如中電 mtr 港燈 octopus card嘅business operation dept?

仲要hr同我講嘅detail 同interviewer 介紹個project嘅detail 差九條街咁遠 . 做埋啲scan ar fax ar 真係搵鬼去做. 學唔到嘢又浪費左個summer.雖然個公司名係真係好靚

啊係 如果唔係好確定搵到個幾好d工 換sem都要番hsbc做完

三大bba 有senior student同我講 若係報個coop 唔要唸住學幾多 都係做d勞力 front office仲比唔得back office做d practical 同佢個graduate program質素差別好大 唔知係咪真d？下年都有d想試吓 但驚會唔會費個defer機會🤧

reject左又大又靚名果間公司 accept咗clp 不過都不斷send緊cv 始終想遲啲入bank big4 advisory 果邊. 好似做返financial 果邊嘅firm 好啲
不過應該都冇咩機會 疊埋心水返clp算

多謝你啊Ching比咗支強心針我

唔講啦

唔講job duty clp個名都好好呀
同你aim嘅都幾似一齊加油

Big 4 advisory 唔係有用d?

Ching你都加油 下年一起係到揀offerssss

不過而家Ching你都已經好似手渣好多offer

認真
如果accept 咗offer,有第間心水出offer俾你
點揀好

但得搵到定跳到德勤monitor consulting嘅就係pay高又exposure廣架 但好似係收人幾少lol 宜家pwc嘅hr都話pwc consulting intern好competitive 我等廢人唔如assurance intern起先曲線救國 🤧

hkbn點差法:-tg 傾？

+1

清咩background
介唔介意share下

你最後決定要邊個offer？

睇左三四次都唔知你講乜...

笑咗

😵😵😵cuz I usually just speak Cantonese but seldom type it
Sorry for the inconvenience 🙌🏼

Accept完推走佢都唔知點推

唔好理人點睇，最緊要自己想做

好似好仆街

Face to face only

大學比盡做4次intern 有得揀緊係做自己想做

點解hsbc singapore放了，我們馬拉還要等唔通fail？

我hopewell都apply咗 連interview都冇. nwd我vi 衰咗 唉我year1去咗summer school 冇返過intern year3又六月中先返香港好驚

year 2 wor 正常year3 先take gap

前幾日好像有巴打in緊，希望是結果未出啦。如果有mala巴打收到offer，希望在這裡說一下等我死心

另外樓主什麼時候去啊

你係咪mech果位ching 你有咩選擇

正解 所以都係accept咗啲offer先
係之前傻咗 揀鍾意嘅國家去exchange 但冇唸過六月中先返好難搵intern 重要間學校只係trans得果max. 3-4個course
唉 講真 有幾多間公司比vi先得架 大把公司理鬼你咩

3號就開始3個月intern
好淆底 其實intern workload 係咪唔大
驚做錯又驚做唔嚟

year1 summer school仲好啦 人生流流長真係大把時間你翻工

「天堂有路你不走，地獄無門闖進來」
巴打，second-tier啦，回頭是岸！

係 所以都無悔嘅

哇 勇氣 我都照去exchange啊 只不過有啲擔心搵唔到好intern

final year知道要defer係咪應該搵summer intern

你點知

工程intern台

你打字好普通話人 feel

手機係default拼音，用電腦打好好多

之前做大陸intern (透過坊間啲內地intern團報）,之後問翻公司hr出intern certificate, 佢地唔肯，因為我唔係公司自己請嘅員工，唔會有公作記錄同reference..

(當然ydc另計，因為自己recruit)

Ching可唔可以傾下新加坡整visa問題？

機構果份喺參加program證明.... 同無contract 因為no pay

Hopewell 好？

No, 但報左sgp 嘅工😂

我公司要求supervisor透過hr 先可以出ref letter

而我地將來公司background check 都喺同公司deal, 唔喺supervisor

我依家就噝兩難

其實個個人一開頭番都驚 但咁諗公司比得offer你都因為係信你 比d信心自己啦

想問下國泰N展出咗offer未等到胃潰瘍

有frd收左offer 但reject左

我上年翻startup都有$7000

嚟緊返大公司都係6000
不過有都已經好好

thanks巴打
希望返得開心啦

Cbre business Valuation no

想問下有咩placement 係有得skype in ？

+1 不過係想下年spring

上個post見人講DHL想問下你地係咩Dept
係己經hr in左? 我得個phone in之後就冇消息

有冇人in過HASE FCAS man in? 會唔會問technical野？

如果見到政府intern寫明
「就讀於本地專上院校的學生須經所屬院校的學生事務處/就業輔導中心索取及遞交申請表格。請留意所屬院校訂出的截止報名日期。 」
咁gap year學生係咪唔符合申請資格冇得報？

我都想知 我都係有少少嘢打錯咗
經email簽左contract
但係未process完個background check
過幾日exam period仲有個interview
唔知去唔去好

Totally same

in完隔幾耐出offer? 你同佢話你已經有offer?

我都係3號開始

係咪同事

每日一拜 SCB offer god

你有無俾employment reference佢check？無嘅話有乜好驚

恭喜巴打

PM行頭好似幾好 吹下水Hea下就60-70k

點都簡Accenture

想問有EY Assurance offer
但係等緊開7-8月batch嘅巴絲
會點覆offer letter
係咪decline咗先？

你以為啦...

係咩 留名學野
接左個placement offer 做PM Team 都有2x K
巴打交流下心得?

Gap year你都仲係個間學校既學生呀
理論上係可以申請
不過你學校肯唔肯做就另一個問題

利申 做過student affair office
我學校就唔肯做呢d case

我又係cv寫錯咗啲日子
我係First Advantage做background check
除咗之前intern experience之外，仲check埋academic status，check返我係咪真係喺我間U同之前exchange間U讀
見佢check得好嚴 雖然已經交咗supporting documents (例如employment contract)
但係都係好驚過唔到

求問有冇man in咗kpmg ita 嘅？

想問aa有得去in其實係咪好大機會有offer? Ching in完幾耐之後出offer同埋係經email/phone出？因為之後唔係香港

想問下有冇人收到link ydc interview
之前收到email 叫填job application form，然後就冇晒消息

好耐無返來，樓主幾好嘛

3大bba到依家到未有offer,有冇offer god可以俾d建議我
利申gpa得2.9幾

等運到mode

3大黎講我係咪好癈

我都仲未知你邊個

純粹講搵工 冇offer嘅話 過3唔過3咪一樣

可以試下搵多d細公司 好多都請

最後要咗咩Offer？

sosad 收唔到 nwd offer

Same background no summer as well! Go apply placement!

Nwd唔係department prefences咋咩

呢個都收唔到 之後應該都冇

對

你呢？

唔該晒你
但我學校一樣都唔肯

FinTech?

我都有Friend收到offer

Dklm 學校nominate乜消息都無

有無人in 左loreal manager in 有消息

有無咁橋

諗住返足一年？

Nwd 要nom㗎咩?

樓主諗住返足一年？

對唔住，唔好潛
其實樓主好好，成日會分享 job posting 同 progress

為樓主打氣

十卜手足

樓主呵返

樓主過黎，我錫返

師兄最後take咗咩offer

有冇人申請過國泰/香港航空 intern
想搵個可以返半年嘅intern...

Cbre ar

唔知係咪收到就有得in呢

Guess so? 佢已經咁遲先proceed仲唔俾你in 會收到啲咩人

year2 上年做左intern 過3都搵唔到mnc

T_ _

真定假咁啫係in咗好大機會有offer?

Ching 有man in call?

Ching in咩department 我嚟緊星期二in treasury 驚驚地 之後去旅行又聽唔到電話

加油！

我都收到link offer，但係自己對地產界冇咩興趣，所以reject左。如果你對呢行有興趣既咁link其實算幾大，我見佢人工又唔低

本身想搵mnc marketing
最後咩都冇回音之下
搵左間local嘅marketing 有offer
聽人講頹頹地 做住先
大家加油啊

唔會錯得去邊嘅

唔知點解好想做aa好似幾好玩咁 不過好遠 btw interview係三語？

hr + man in
三語但其實普通話同英文問幾題就算
主要係cv based question ,再問下你會點做jd 講嘅果d tasks
吹水半個鐘就完
個HR 幾好人

有機會見

嗰陣咩intern都係咁send 無睇清楚jd 宜家搵唔番

咪係

幫fd 問佢有下星期

我都係星期二in

嘩屌，無睇成個月已經開到31。未上水嘅加油呀

其實對啲出左黎做野嘅人黎講，高GPA係完全冇用，唔好太低就ok。job experience>gpa, 巴打yr3 可以做下part time intern, 如果唔係俾你爆4都冇用

上個月尾in完hkjc 覺得自己表現都唔錯 又問我完intern之後會唔會keep住返pt 仲諗住應該得啦 點知去到而家都未有offer

成個人灰曬 好驚會冇intern

咩dept人工幾多

唉

我都係同樣情況 year3 + no offer + gpa >3.7 (but not big3)

因為起得太遲 year 2先發現要返intern 搵左份marketing做 起錯左個頭
Gpa真係一個垃圾指標黎 job experience真係好重要
黎緊仲要final year去法國半年exchange
都係defer算

瘋狂apply cpa firm + local firm
但我發現連呢啲都無乜了

柒妹教下in loreal有咩要注意
下年想報佢半年placement

Database 40幾份
但唉 我係報得有啲遲
4月先發力狂報
係我衰

黎緊星期三in一間startup
個founder係鬼佬 淆
自信心已經磨到無乜

Year 1就搵intern真係好醒目我好後悔
多謝你啊 你都加油

年年都報big4 年年in都無得in

Year gei?

In咩department 我in都冇得in

有好過無嘅....

其實compliance 唔差嘅
唔好灰心

真係有啲遲了
你先year2 唔好放放棄
下年8-9月好準備定

我都係

可能兄果然經驗豐富

請問哩到有無ching有報China Development Bank？想問有無消息

有冇人知ydc 領展係咪派晒interview la?

咪玩啦

想問多一次 有無人有fairwood消息

有公司要填reference 想問巴絲佢會唔會

真喺phone check?

想問有冇人星期四會去in公務員㗎？

想問如果因為身體有事導致呢幾日都特別忙，要book專科醫生同安排手術etc，搞到miss咗某department封即日要求回覆嘅interview invitation email如果send email比佢睇封referral letter同求情有冇可能比機會我in

p.s身體嗰毛病係影響到我視力

有冇人呢個星期DHL man in?

Civil Service Bureau
想問有咩可以準備下

樓主做咩咁驚自爆 明明好多人都認得你

有啲咩公司會check tu
係唔係得銀行會政府會
利申：知道自己tu低

有冇人聽日in EDB finance division 既summer intern
利申：驚比人聽日問啲Acct野答到口疾疾同唔識答

financial services related 嘅都可能會

TU 即係咩? Sorry甩識少

信貸評級

想問有冇人報咗ValQuest做完apt test有interview 點解咁耐都有聲氣

冇*

肯定會，應該唔會出reference letter俾你，姐係你唔可以寫落CV(如果唔係之後過唔到background check)

簽contract 著T-shirt 老牛得唔得嫁？

原來有人識樓豬架
我都想認識下樓豬呀

有冇人有報ydc esquel ?知唔知佢出左offer 未

試下打埋電話解釋呀

係咪即係好大機會有interview

Yes ar, 1430?

岩岩完sem仲有大半個月真空
又搵唔到短期part-time 又等錢洗

唉勁sad 本身收到大貓offer 依家好驚TU問題比佢收返

同師兄情況相似，想問下師兄你最後揀左咩 offer?

順便都想問下外資同港資做intern 有咩分別？

但係巴打而家有冇其他offer係手？

我都想知LinkedIn d人廿鳩幾份intern係點樣做到

出咗offer?

我有報 都係冇回音

早完sem 5月開工到7月第一份
7月8月第2份見過好多呢d case

想問如果一張個人信用卡都冇 得2張呀爸呀媽附屬信用卡會點

你係冇hr in定都係等緊出offer?

幾時出

Ching讀咩科
會唔會出曬了

你已經phone in咗？
我係交完嗰video就咩聲氣都冇

咁睇嚟我已經收咗皮

岩岩收到hase summer intern host offer
係咪真係冇野學
而且對cv幫助大唔大

lol 振作

請問有無人in左WKCDA, 有無人有offer?

有無人知仲有咩intern 未dead in左個d到五月都無消息唔想失業

Offer god interview god

Offer god

Manager in完大約幾耐有offer?

幾日

Habib仲出緊offer

佢話遲啲confirm

有冇人今日in CMRS?

我收到pwc mgt consulting offer

恭喜巴打想問下巴打background?

有冇人仲收到

Non 3大 gpa>3.7
但我好垃圾屎
應該係汁到二手offer

你先係我大佬

如果揾到hays marketing 好唔好但係勁low pay...

我都唔係fs

你in local?

Any news from ydc cmi?

又gg

咩dept

樓主可唔可以留一留tg? 有野想問🙇🏻‍♀️

有冇人做過Habib Bank？ Intern學到野值得做？

有無人有WKCDA offer?

巴打咩bg

原本約左ydc bea今日2:30-3:30 phone in 到依家都未打嚟

睇下電話有無打錯
我就係衰on9打錯左自己電話

ydc china mobile 幾時出offer
好想去日本呀

應該無佢星期五先call過我

如果有ching呢個星期內收到ydc sbc offer 麻煩講聲比我死咗條心

之前見過有巴打講係hr 問題

邊度

Phone ? Email通知？

有得interview??

你都有報？
之前5月頭嗰陣in

我搞錯左公司
Ching send定email la

我打去hr問下

巴打year幾

岩岩先收到pwc interview但個日撞左exam可以點

問佢轉唔轉得時間啦

恭喜

識人收到，retail banking 同 commercial banking 都出左

佢應該係hr call centre個d打黎唔係真係個hr
好似話唔到事
同埋係group in 唔知有無第2 round
佢淨係話轉到時間會再call我
佢依家呢round interview應該係有人無take到個offer先有
去唔到係咪可以收皮了

Ching in咩？
我試過轉 你send email去pwc campus reruit個email
通常應得好快

有2nd choice咩消息都冇
絲打可唔可以分享下Bg
想知佢大概點揀人

應該係summer佢無講in咩但我淨係報左summer
send email去同佢講可唔可以轉時間？ 邊個email
咁你上次轉唔轉到

非三大 yr3 engine gpa～3.3

我擺1st
應該都同choice有啲關係
我2nd 同3rd 都完全冇消息

巴打有冇返過mtr summer
想問吓你詳情

有冇ching上個禮拜in左pkf收到offer

有冇人收到馬會external affairs同charity嘅interview?

有冇人收到deloitte club interview 確實日期時間地點果啲？/已經in 左？

上個月中in左到而家都冇消息

same ask

咁遲出巴打幾時in?

你係in邊個department?

加油

番過，不過都兩年前，可能有變動
你想知邊一方面

去到東京幾好
仲包住包車費
如果我上一年知道有ydc 係實擺佢做第一
但而家year 3 想搵d 有ro 嘅intern

swire resource 喺咪second in 緊喇?

external

3月in
N手飯

prince tower

6月3開始?

有兩個batch
我簡左5月28

本身有幾多個offer係手?

有冇人有loreal man in 你地in 成點

但成家冇criminal record
intern外自己又未出去打工，果時推果陣冇諗過唔pass
但佢話係一個月到，而家成個半月，有D驚...

同問

其實返intern落cv係咪真係有用如果間公司唔會出return offer嘅話

收到RTHK intern offer

0 本身乞食

有無人收到racing event marketing interview
無聽過有人收到

絲打幾時交表同幾時pass
希望做到同事

thank you
我4月中交，咁我等下先
唔該晒

巴打，24/5?

咁遲一定係

有冇人deloitte club仲未收到interview日期

我28
唔同dept?

其實AA全名係咩?

Airport authority

X字頭？

佢幾時send俾你架

請問一下有無巴絲打已簽KPMG HRIS department？有啲問題想問下，關於interview 嘅
如果有ching已簽求下你地tg me

唔該晒

另外我想問係咪有個tg group 關於summer intern ?
可唔可以搵人拉我入去
唔該晒咁多位

上星期in左，未收到，不過佢話星期五前會出offer

想問吓有無ching收到FWD summer intern offer？

上個禮拜in左EA

唔該晒樓豬
祝前程錦繡

未in過 apply完第1樣野

Shreeeeddd巴打仲係唔係到

知*

有無人deloitte club仲未收到interview email定係收到有ac email都可以唔派

有呀 你有無?

我都係！ 因為佢同我講話會今個星期頭出offer

individual

如果間公司比左頭3以外既post比你
大家會唔會去見
聽朝就係interview了

Me ar diu . anyone called hr to ask ?

Airport Authority

in 成點

想問下收到link offer既巴打，in完幾耐收offer

Any pwc jj ?

美心依家先出2nd in

巴打攞咗offer?

有無人知towngas 幾時出offer？

summer , 翻大陸個種

Hang Seng Co-op 係咪收曬人？
上星期，hr 話會pass 俾manager 睇，但到而家都未有消息

ey仲請緊人既
一個鐘前問availability一個鐘後約聽日interview

補充係assurance data analytics

有冇人收到ey tax offer

有冇人收到dtt offer？

尋日manager in咗恆生host 跟住今日miss咗hr個電話 點做好？利伸：依家唔係香港

仲有無咩placement 可以報
唔想做銀行

幾耐之前interview？ 我琴日先報

應該係 我諗3－4星期前

佢話上星期一已經寄左email 但好多人都話收唔到 所以佢打黎

有無人有報ibm?

唔係in完一星期出嫁

有無人收到ydc既bea corporate summer intern offer?

group in video in再加埋尋日羅湖branch打嚟phone in
係咪等於收到offer喇?

Hp今日岀offer letter, 你簽左未？ 我唔知點拖佢

有冇人有Esquel既消息 等到好灰

想問gp in會問咩啊

有冇人知道ddt assurance出左offer未？ 五月頭in係咪有排等

有無pwc jj
我想問啲野

LaneCrawford肯派interview未

都係問期望可以學到d咩果類

唔係上個月咩
應該就出晒offer
有巴打上個月有interview la
同埋絲打有冇tech 底？

0 news....

好多工話data analytics 但做嘅野就係excel 同vba
學唔到d 咩

但公司個名靚仔 真係有offer先再算

我前日先in完 有呀

問咩

佢出email話比offer之後
係咪覆佢email + 去portal到accept offer? 我琴日收到email之後 今日發現我個portal上唔到
好驚

Deloitte咩interview

kpmg it advisory
Deloitte 網上面仲有1-year internship opening

accept左offer後 到依家都冇任何通知...

如果你唔係accept咗offer之後先reject，其實reject offer呢啲嘢好閒架姐，唔會咁樣就blacklist。interview就更加唔洗講啦。

［member] 想問你year幾？ [/member]

In完一日後收offer我上星期五仲未有

4，你in咩dept

Ching wt background

有冇人收到啟勝offer ?

未收曬人掛
我琴日收到phone intereview

Push

想問HSBC Man in會問咩

有冇人收到HKRI電話？

clp仲有冇消息？

我都未in啊

好好玩玩

收到問preference 但係冇講幾時in

考緊試miss咗電話 唔知會唔會再call

謝謝你

有冇人intern要做個body check先可以返工？如果我真係做完body check 之後reject offer咁點搞？

等多一兩日喇，佢準備好offer之後會再send email俾你

Summer 定1年

你in幾多個manager 吖

想問下人工幾多

有冇巴絲知kpmg tax 仲會唔會出offer

Phone in完係一個禮拜就有消息？

想問有冇已經accept左ey audit intern架

Yr 3?

有無confirm左會做aa既ching

我yr4都有

好似出哂啦
因為5月頭簽contract 5月尾有training 6月番工

Same

今朝收到 EY Risk Advisory interview

喺咪有人reject左offer？

因為之後唔係香港驚聽唔到電話問佢可唔可以盡早出offer 跟著今朝就收到

琴日咁快收到我都嚇親 不過應該係因為我同佢講話之後唔係香港先咁快收到

想問大家background check係邊間公司？
我完全駛係個online system填我返過d咩intern，淨係填個人資料就得
大家係咪咁？

或者唔同department都唔同時間出 希望兩位ching都有offer 一齊做同事

多謝呀 我都覺lor有3個hr 希望到時一齊做做

有冇人今日ydc in 新鴻基

絲打year幾先？

First advantage

唔洗諗 去

🙏🏻

我都等緊 ching year幾？

希望啦 拜一拜Offer god 先

Treasury

ydc cmhk?

連interview都無 成個人頹哂

如果係year1/2我會去

有無巴打知信和ydc伏唔伏？

想要一份有pay intern